%@Dif:2
Un jardin rectangulaire a pour longueur $\dfrac56$~hm et pour largeur $\dfrac23$~hm.
\begin{myenumerate}
\item Calcule son périmètre en hectomètres.
\item Calcule son aire en hectomètres carrés.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Exercice facile qui permet de faire un lien avec la géométrie.